惡魔城:月之輪迴GBA實況大結局2016年最後開台

12月31日: Day 386
12:30PM-01:30PM
遊戲: 惡魔城:月之輪迴 (Day 2)
今年係2016年最後一日，係咁我地就開埋最後一日台打爆埋月輪去，之後就開NDS三步曲去玩啦！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: